(郵政史) 香港郵政都係一直獨立, 同世界各國一樣?

香港唔能使用中國郵票寄信, 中國一樣都係?
97前香港/英國郵政服務都已經係分開, 香港唔會用英國郵票?